黑色沙漠online永久序號派發

點樣拎code 有無link 我想派code
官網公告果到有d新活動，禁入去拎